忍屎果陣做咩先可以冇咁急屎

我先

唱歌

放屁

屙屎

屌你老母

堵塞肛門

紅酒軟木塞

認真答，第一次陣痛嗰陣可以輕輕力打吓自己個肚，超有效，但到第二第三次陣痛嗰陣就冇效

跳十字步

肛交

啲屎咪塞住左囉

會唔會第二三次打得唔夠大力

諗起都想笑

Gay

忍完仲難痾返出黎

我反而想問急尿點算

跑步，萬試萬靈

通常急屎 愈近屋企或廁所就會愈急

叫條女含住

rubber brand

急屎程度同距離廁所既距離成正比
越近越急

呢樣真
啱啱等lift等到想死

扯旗好似真係忍到陣

認真，瞓低，打橫個肚

乜野結論黎

幾近都好，不斷唸住仲有1小時先去到廁所

打飛機

打J

屙

其實有方法

倒立都ok

係條街到點訓

唔好忍

真係得喎

之後肛門一齊放鬆

痾落條底褲度

吸氣
呼氣

吸氣
呼氣

好快冇事

急尿

踎底

提肛

姐係mtr啲蝗係肚痛所以先周街踎？

成日一落車行返屋企就特別急
搭lift最急 一開屋企門口鞋都唔除跑去屙屎

蹺腳坐底

放鬆肛門

一開個下

領野

直接瀨出嚟咪唔急囉

同自己講：冇事冇事

開門個下即刻忍唔住

一踎即爆

紅毛泥

捐入你呀媽個閪入面

臨門先爆好慘

用衣夾夾住粒lin

做引體上升

分清忍屁定忍屎先
屎係無得忍嘅

你需要一個黑人朋友

細個成日都係咁

人有十隻手指 睇你點用

巴打去睇下醫生好

多數都瀨

可能巴打係0

括約肌鬆弛

搭𨋢

認真答
訓教
將個人完全放鬆
利申：經常搭巴士塞車肚痛

急屎點訓得著
車程多數幾耐

忍到忍到 你忍到既

世界大戰：忍尿難定忍屎難

認真教 深呼吸